想問係咪任何國家語言都可以加粗口或器管增強語氣？

舉例:你好大
加咗粗言或器管後

廣東話:你好撚大
英文:you so fucking big
國語:你他媽的這麼大

好了，咁例如日文(或其他語言)又有無呢ｄ說法？

樓主讀完小學未

就當我未啦，我想了解下其他
園家ｄ語言文化啫

學好英文先

加條氣管幫助抖氣

學緊，所以咪出post問
你又唔答我

氣管都係器官

so trachea big